##Zuluvoting DBConnection erstellen##

Alles wird in Netbeans gemacht
Im Services-Tab Datenbank erstellen, Name und so egal, bei uns name="zuluvoting", username="APP", password="APP"
New File +
	Filter: "JDBC Resource"
Erstellen >
	Create New JDBC Connection Pool auswählen
	JNDI Name = "jdbc/zuluvoting"
	Object Type = "system-all"
Next >
	Bei properties alles gleich lassen
Next >
	Bei Choose Database Connection die erstelle DB auswählen, und den Pool-namen auf zuluvotingPoll stellen
Next >
	Connection Pool properties egal
Next >
	Optional Connection Pool properties egal
Finish

Die persistence.xml sollte schon eingerichtet sein